# Микросервис для курьеров
Возможности:  
- Выявление времени доставки до клиента  
- Хранение и выдача маршрутов доставки  
- Контроль за доставкой  

Приложение использует GORM

## Описание API
### Работа со статусами
 **Получение всего списка статусов**:
*Request*:
```sh
GET: /status
```
*Response*
Возвращает массив статусов  в json
```sh
id - идентификатор статуса
name - название статуса
```
Пример:
```sh
GET: /status
```
```json
[
    {
        "id": 0,
        "name": "Сформирован, не проведен"
    },
    {
        "id": 1,
        "name": "Требует модерации"
    },
    {
        "id": 2,
        "name": "Отменен до оформления"
    }
]
```

**Получение статуса по ID**:
*Request*:
```sh
GET: /status/[integer]
```
*Response*
Возвращает массив статусов  в json
```sh
id - идентификатор статуса
name - название статуса
```
Пример:
```sh
GET: /status/2
```
```json
[
    {
        "id": 2,
        "name": "Отменен до оформления"
    }
]
```
**Получение статуса(ов) по наименованию**:
*Request*:
```sh
GET: /status/name/[string]
```
*Response*
Возвращает массив статусов  в json
```sh
id - идентификатор статуса
name - название статуса
```
Пример:
```sh
GET: /status/name/Требует
```
```json
[
    {
        "id": 1,
        "name": "Требует модерации"
    },
    {
        "id": 19,
        "name": "Требует предоплаты"
    },
    {
        "id": 20,
        "name": "Требует отмены"
    }
]
```
### Курьерские функции

**Добавление координат**
Для записи координат курьера используется запрос:
URL:
```sh
POST: /geo
```
Заголовки:
```sh
Courier-lng: [float]
Courier-lat: [float]
```
Тело запроса:
```json
{
	"garage_number": 1234
}
```





